[8-9-2017]股市直擊+波神信眾區

D7PCBC

Mo la mo la

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊
好/淡 molamola

D7DB!

ttwo穿過100

💡

傳說對決求CARRY

大陸驚比狗玩

公屋 細單位升到16000呎 貴過同區私樓

遲啲買重貴

都話出限價房...睇定D 先喇好嗎

好想叫屋企人買左層公屋去

呢壇野受益嘅房署公墓員
寫緊paper 開位（好似係）

老母買左

買左 但得一個單位都無意思

有得買梗係買

27560-1

賣左訓街咩

買埋隔離打通佢

想打賣打左買

你係諗住賣出去先好買 好多漏水問題
買左房署唔會理你

paulo 又羊

talk lau i dive

4ching

買之前佢會幫你執...

LAUGH LLM LA🖕🏻

數碼通個新plan好似幾好

3hkisgispt

利伸仲有一年約

幾錢？

298好似

咁多人有公屋

無份

屌那星
3開個offer 178蚊4GB
睬佢都有味

揹撚住張貴約 睇撚住係咁減價

用緊sun mobile 2G + 無限 10x per month

我阿婆都係果條村WOR
佢一個人住緊差唔多500實呎
真係好想出聲話賣左佢

國指 11100+

有咩平plan 好介紹，就完約

用緊以前舊無限數據plan 288 smt
係咪續個4.5g plan都抵屌 升級個速度

Laptech係咪收皮

有個每月138全速6gb, 過後限速

呢個正呀喂

3房? 我住緊實呎440
唔會有咁高呎價啦 有我應該唔會諗 賣硬

3 屌得過? 想續plan好耐

係呀,上年裝修完打通哂變一房加廳

我想拎去試下水溫 呎價 做到幾多

11125 ping

可以答你4G network最好 但總係無人信

我年幾年張約166

求一個唔會係屯門公路斷線既網絡商

係斷汀九位姐

求指教

不如話大老山唔會變3G嘅台

大户今日又諗住派貨派到幾點？

1548

高萎電子

終於見到Q TECH要人踩人,好感動

lap refund ar

納強呀

我屋企數碼通接近完全收唔到

22蚊追左如何部署

650再-1

Lap088都準備喇

[/quote]

4G 7GB 118

去ifc

3蚊樓下有貨應如何自處

打錯..23蚊先岩

請食全蟹宴

嘩，散水？

gap die la

605平1

4G 7GB 118 [/quote]
未必係全速

11145 +返張

sing la...

7c了，ununleg

ok, sleep body follow uicy

away goal duck ng duck

岩岩先睇到 想對沖 LAPTECH呀

出即場好麻煩，有時出得黎就買唔切

i think 0-0/1-0 wor

咁0-0 la

我第一下買果陣1.5X,跟住唔得話賠率上到1.63
咁我再禁又唔俾
你少d受左我算啦

7gb後down speed都ok呀
定講緊4g都唔全速?

有錢食叉燒飯

到底保羅咩部門做L悠可以賭即場
一番工幾十個電話

其實我係屋企量地

好撚彩買得切1:0

張圖最低個隻先係全速無限, 6gb fup
7gb個隻應該係限速21Mbps
過左即斷

我一日講唔知幾多個電話
咪又上到廟

Surveyor pro grade

人仔痴撚左線

我依家用緊舊plan 無限應該都限21Mbps
只係過左5gb話減速都無減 照睇youtube hd

蝕死me

Uicy refund

d本地地產...

有冇得價格調整

agger

又想去返6.2?

太陽伯伯太陽伯伯
你去左邊?你去左邊?

1:1

想創你個心

唔會掛

梗係無
人仔跌得勁，客會夾我減
升，你又加唔到佢價
其實最頭痛係quote價唔知點計好

之前無對番d 備用?

u not buy next score but buy correct score?

咁實有架，但我d備用唔夠找我兩邊一個月的貨款

yes, 7 jor

學廠佬炒人仔

4叔

地慘股

Sing back la

其實我擺定的人仔已經唔算少
但堅唔夠找數，再入定多d又怕摸頂

雞扒妹

最多農地嘛

美銀美林：首置上車盤可能加快農地轉換 買入新地
瑞信：首置上車盤長遠對發展商影響負面

你老味玩晒啦

鳩up真係可以當秘笈

樓價下降減少收地成本，有利發展商

點都升 無得輸

樓價低左, 可以加快流轉供應, 又有利

我就覺得派埋比你之後就

出面高萎電子個post

晏就drop 到你仆街

幾好笑呀

好采我果隻末有集氣post

咁唯有硬食

redbox ar, 平左先黎倒跌

班友癲到以為自己買緊果隻係APPLE...

炒美心月餅仲好啦

認真，我夠現金擺定兩面公司一年半載的貨款
但無理由咁綁死自己姐

今年我都轉左派東海堂俾客
平d又無咁大路
上年有個客收左四十張美心
開一百一張，問我收唔收

係啦，一於拎去買P$$$$$G法甲冠軍

上水炒價又升

我寧願你送抽提子比我好過

年年都係食公司派嗰盒榮華+自己買幾個美心冰皮

PSG x 拜 x united
等上樓

D 客重未送禮當我食屎架

半年都夠晒，最多用晒再唱啫，多過1 年不如去炒人仔

其實派的唔想派，收的唔願收
不過做開又一定要做
同埋有d客少左單或來往少左
你話送禮佢又推唔到你
叫多個機會r下

Joeson

我自己覺得送生果好過送月餅姐，價錢又唔係差得遠，又叫做實用D

Agger

我d客有d一百幾十人，生果有d難搞
而且要安排運輸送，就難d搵位上去r

冇信念

我送哈根大師

整張含蓄的人咭仔一齊送上去

做期對沖

short期權

其實係得
當一球計，100倍，都只為放得一雞係期到，另外加大安全，放夠十雞都唔多

咁就唔怕摸底

qtech

索佬一年千萬人仔交收就有用姐
我呢d幾球冇咩用

你唔係收息咩

收息做期權，澳紙

跟住我可以提早退休

V

屌136 又有傻鳩post

高萎又V

再跌去10好無

change lamp

buy d next yr see

處境題：一個人係上海日光日白可以做咩？

又食

咁新公司有做繩，咁繩的size其實唔係度佢有幾厚
係要扭開佢，睇下由幾多條紗織成同點織
已經教左班跟單九萬幾次
啱啱行出去，見到個跟單用電子卡尺度條繩的厚度

又炒得

唔炒住啦，無時間慢慢in
我望住d繩,你班友不如用黎勒死我算數啦

所以我唔想請人住

R1 第四班 1200米
萬事欣 垃圾騎師 飛
大笑大少 下風馬房，老馬操練未見特別，大閘墮退，飛
馬主精選 獎金勁 電訊朝陽 新馬出黎跑當操練，飛
銀城福星 淨係識跑田草1200 開季操練正常，大細閘都有走勢，QT膽
大富大貴 肥航開季就辣操隻馬，但本身隻馬質素麻麻，配腳
大天龍 原本唔想要，但岩岩星期四課細閘有走勢，考慮下做腳
歐洲巨星 4歲馬仔，上季尾場走勢唔錯，同場馬唔多叻，但慢步速唔知追唔追到

WP 銀城福星
QQP 銀城福星>歐洲巨星 大天龍(大富大貴)

lap siu refund ho ng ho

咁紙係計幾多g,無人會度厚度
呢d真係好基本好基本的product knowledge 黎
我見過公司有人度，仲要唔用電子卡尺
用間尺

重點係你講過...
重衰過fresh...

繩我有講過，因為做我呢行都唔一定接觸過
紙我無，因為呢d係基本到唔基本ge野黎

common sense is not common..

廟區手足果然個個都好記性

識用電子卡尺咪算醒

三兄弟

打辣殺驚...

壞消息當好消息炒...

呢句野我自已都成日講
我有另外一句
"最蠢的人唔係最蠢的人"

有人比我更含蓄

⚡️👩‍👦👉🏿🐔

Laptech跌唔落 代表乜野

個市仲可以死撐到幾時

逃生門

until db! +

又玩高開轉燈

雞扒妹都穿左大時代頂

阿些斯奧果場唔買

喂....

你買左呀?咁就更加唔好買，不祥人

跟左過關10蚊

台灣隻大立光好癲

笑左出黎

仆街

buy jor wt, me buy against

仆街總比不祥人好

蓮子已變成蓮蓉
中秋還會遠嗎?

時事台見到呢句，超精警
仲有人月兩團圓之意

一講完就跌……

教育局呢個位真係賣港重任

啲殺氣多到上手死兩件，呢手又死件

忍唔住笑左,我D口德真係

三點

-10分

大芋_貨程式

屌你老母3真係睬佢都有味....

我都笑左，不過呢句好文釆

4.5g?

佢個sms冇講
等陣打去問下先

2.5+1.5GB 咁少點用

個plan仲要貴我而家嗰個十蚊

1年前簽6GB 4G 都係$166

驚唔驚金仔又黎料...

蓮子蓮容

蓮子跳樓變左蓮蓉呢下真係妙筆生輝

D人點諗到

認真，見到呢句真係想留contact 識下呢個巴打

升喇

啲手gay 股 落山

refund

前幾日講米過星期五會見光死重比人笑我JJ細，屋企又無白米，紙巾唔用tempo

個個都話等12/9
對家唔知咩....

落山既速度仲好快

你唔係細，係無呀，uicy

一個人係日本日光日白做咩好

日光自駕上山唔錯

輸甩褲

新橋呢邊好多已雞頭
都有好多講普通話既老女人做扯皮條

不了, 空倉放假

曾經有幾叉野放係我面前
我無珍惜

夾緊幾十

年年都話出貨遲GA LA

金仔岩岩打比我話預備好禮物

pokai!

-7.9%/-9.7%

MO STONE LA

跟左點算

呢鋪真心覺得會打一次

i am ready

投資者應明瞭所有投資均涉及風險，投資產品之價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值。投資者不應只單獨基於本廟而作出任何投資決定，而應詳細閱讀有關投資產品之銷售文件及風險披露聲明。

最具行動力80後

打唔會耐，絕對唔會比機會佢射野
所以打得就打完再升市

all cs. gum strangle keep safe suen

先落後上 大家有so

金仔比位大家入市
大家要冷靜d先

收市唔洗refund

CHOW NG CHOW 雷姆 HO

手機gg

成班共狗又話要追究又話要乜乜
乜冷血有罪既咩

1382 危機搞唔搞得掂值港商借鏡

D7Uicy

互太紡織() -0.250 (-3.064%) 沽空 $2.36百萬; 比率 16.176% 公布，連接公司越南廠房入口的大道仍然被村民堵塞。公司指，越南政府已宣告堵塞為非法，並採取合法步驟移除堵塞。但越南政府傾向和平解決此事件，公司預計需要時間解決事件。

大家都係共產黨, 效率差咁遠

越南政府傾向和平解決事件(拒絕暴力清場)又係令人無限遐想

yau bao sing

DA JOR 250 求祝福

來吧

全samsung

[img][/img]

OK GO IFC SIN...

未到現有合約完之前一個月唔會有好offer
佢會慢慢減價釣你
唔好中計

同埋真係出新唉瘋既話
你而家簽乜約都冇用啦 (好似係)

暗契 HO GING

班大學生真係好蠢 學下人地共產黨啦
白事當紅事咁做，無人入到你

「樂見蔡副局長麟兒獲毛主席召見，於天堂積極開展國民教育，祝願母子二人早日團圓，為國效力」
班仆街夠膽嘈 ？

岩先經過油塘
d 公屋好配套好正，又望海
個日落靚到

這樣機會

仲可以睇煙花

一個月178？

真係好正，個商場d 野又正常
唔係超貴名牌野

金仔係咪出手啦？

大本營房署自己管，唔似領匯

仲有個類似冒險樂園個d 野，幾好

呢舊野笑到仆街 蝕到喊
當年雄心壯志話要做apm

雷姆Bb ho jeng

有個清 食左官2代 依家上左岸 不見鳥

lmhy

no 官二代啦邊有good man ching 咁勁，普通做生意家庭者，見過下家長但係有d殷勤過頭，毒撚覺得唔自然者

幼幼清

MO LA...

而家我一個月先168

宜家發左達無上黎

15年贏大錢 再溝埋官2代

難分真與假.jpg

金 Yen 油 港匯 美匯

唔通真係打得

打你切

wa diu eu do mud 9

BC HO INCH🖕🏻

就係果陣比人屌得多
房署先自己做返

全球最強80後

港女無反應就唔洗打喇

148 corp plan 6G FUP 4.5G...
速度其實唔差

唔識升 但係識急跌

天日金仔又射野
仲話要射幾枝 飛過東京
有一枝唔小心中左日本就pk

肥金係都聽日先射
今日就開倉

夜期

到時yen都跌埋就死得人多

yen wont drop la

網友Ｘ

佢本身都勁，做sales 搵好多

好似廿幾歲，咁就發達
我仲柒緊

廿幾都仲係green head dim suen

入左中南海做幹部啦

red box ar

好勁架
人地做orxxxx
不過比人炒左
佢自已lixxxxx寫的

個陣佢2日執左50個

你地班友又圍爐

佢話佢讀書時炒金中大浪贏過百粒
比晒老母所以以後唔洗比家用

sor

問心嗰時大家一早知乜事，得你唔知咋
記唔記得有次我笑定串你乜嘢
你仲問我係咪講阿龍單野
其實我地係話緊你點會信呢個人咋

真假都唔係重點ge，RB都係搵個渠道盡下綿力

我淨係記得hihi大時代all in LC 941 ， 網友X d Long position 係好似幾準，但買幾多就冇人知啦

阿龍單野我都有捐，我都話寧願幫錯
都唔可以放棄一個戰友
但上面我講緊的呢個人唔係阿龍

屌
我諗住信下唔洗死,我又冇損失
人我見過三四次
人除左扮野同自大左d之外
搵三幾萬一個月係好正常
佢其實自爆左好多資訊比我
我只要一check根本就爆晒
我冇諗過佢可以蠢得咁緊要呀
我要bin佢
佢潛到北極都避唔到呀
我講得出的已經唔會影響佢現實
只係打擊下佢冇得係度刷存在感

d position 起碼有一平我叫佢做

基本判斷能力都無

common sense is not common

見過三四次
有咩傾

係索佬面前我連蟻都不如

你要好好記住呢
我記性好好架

記得記埋我

你估有得抽我唔抽你咩
不過上網打字諗過度過
你點會比自已柒丫

here d chings all cls

個個都考古學家

我做乜都auto諗過度過先開口

sales佬+生意佬
一定架啦

笑什麼
畜牲
你也是csl

好奇咩
見下面又唔代表咩
我有個fd紀錄係－日同十五個人飲十五杯奶茶
你問下索佬一日見幾多客

廟區多CSL有個好處
下下bin c
我發覺我係廟區出position命中率高我自己平均
原來自已輸左唔少係自己手痕度
所以之後我只投注就算係廟區出position都唔會比人binc的野身上
回報即升唔少

話左人走係不祥人

冇佐十蚊

賓菲加

買左PSG
有麥當勞食

打多個都咁

BCG...

女人三十好chur
識左兩日又迫人傾通頂，打牌又問同咩人打

Yau eat lui

黎緊爆升？咁我訓身啦

火契 DIM JOE...

dllm la pokai

爆邊

BC INCH LUN 77🖕🏻

但我想買D野唔升唔跌喎

💎...定價5000羊...

教大好野

賣業務比前主席係咩玩法重要比得十幾萬首期短期內幫到公司D乜

pcisg

玩到劉曉波

一定要狙擊班土共
迫佢地回應

IKTF

G...

Play真人版....

無話狙唔狙，撚狗姐，共狗一向玩晒

識玩一定係聽日再玩大字報

恭喜蔡若X賣港有功，蓮子受毛主席召見

係既咩

Psg 大波真係100%

下次狗會就開4.5球

卡雲尼把握力再好d, 佢自己場均3，4球都得

卡雲尼係欣賞佢既走位

佢走位真係一流既
噚日有球包皮出俾佢吉哂任頂都頂正中間

搬多塊board 係側邊寫住沒有殘體的天空，唔知會點呢

三個月就講結婚添呀

迫你唔戴套

追住林鄭，馬時亨同張仁良黎問呀

HO INCH
利申...NOT ME...

專登入去抽左野.....唔中

山葉好廢

夾住唔比走

阿仙奴喺英超開季後暫時得1勝2負，落後榜首嘅曼聯6分，球迷要求領隊雲格辭職嘅聲音又再響起，不過教授面對四面八方嘅批評，依然完全冇動搖，仲慌死廠迷未夠嬲，話兵工廠仲有機會爭聯賽冠軍添！雲格咁話：「點解話阿仙奴贏唔到英超錦標？我哋只係踢咗3場聯賽，當中有兩場作客，我哋的確輸咗畀利物浦，但我哋好快會重返正軌，而且有啲熱門球隊，其實表現都好唔過我哋。」

爺爺呀....

想買頭場整個利雞受讓加個西多讓主，求保羅屌醒

4cisg

「我去完台灣你會唔會記得架?」
「下...你去4日炸wo」
「咁我唔知你點丫嗎」
「我地剛剛識食左餐飯...」
「唔係...因為我前男朋友呃我 我怕你都呃我」
「我地剛剛識食左餐飯.................」

已經想夾實Uicuy黎榨汁

最驚呢d...食完要甩身難到爆...

Y...

wa uffl

痴女

ok 一齊今晚睇痢

tips follow

R20出第三代......又要買黎用....

gun

其實我想講利雲特

-3 wor

大佬啊

去左台場joypolis play biohazard VR

結果我都係訓左落利雲特，脷，同埋多毛毛

真馬副選

lm 睇燈

男哥

我仲係男仔咋
中晒先算啦

希望無事啦，咁硬食法

黑腸都係無腦

哥狗真係慘 幾經辛苦搵到個穩陣既龍
咁就比人一腳收皮
Btw痢果種廢真係好撚廢

個龍同佢摶命

我以為打緊kof

金家藩

我條3 串1 .........

rm 係咪驚巴追唔到，要讓賽

當年我老婆一直逼婚我都有得閃
去到近三十就真係講明唔婚就分咁

你嗰件你真係咪撚食，唔好話食
拖下手咀下我都驚你要上身

一拎九月英超最佳就紅牌⋯

連追三次下一隊入波都中

lap 少有冇咁旺

救下lap tech ok?

Nike ching 好多lap gu係手

出得幾悶,應該唔再見，但估唔到正樣但個期待咁極端

唔好咁急

上堂幾錢？

斷就快，就算見都小心d
咪手痕口多，唔係你死撚硬
有d女真係唔好掂

Lap少今晚買我獌好唔好

1.4

你知唔知道我粒左你綠帽?

精彩

今晚收手
阿狗讓波都中埋

咦你叫acer呀？
我叫Lenovo 呀

Cls

皇者獌

比錢我都唔上啦
學壞手勢

迷雲黨又贏一場

用一場波等利接左條柒頭

賣晒d反雲黨即刻正常番

跪求🐴JAI谷料

迷拉黨全面進場

銀城係沙圈掉完廢中落黎即時奶野

肯定隻馬feel到佢有病

爛賭全真係幾西利

愛倫以前睇佢，就係話因為佢教馬同仄馬好

連7彩呢d馬都贏到 西拉又肯幫佢騎

咁佢睇陣容已經算大倉
又做過大魔同神仙副練，應該同西拉fd底
大魔有左廢中，西拉都想泊佢碼頭ge

小注14wp

保羅，今日我支持你，放心買

快啦，好緊火

不祥人chi jor sin

黎啦，我remote 定晒ready

永旺

後面食曬沙我都唔願跑啦

韓國個馬場好撚有馬交feel
派馬去呢d地方遠征做乜
獎金唔算好高，又無名譽地位

總獎金7億圜 唔知幾多港紙

700000000/145 = 4.8M